d女女成日都講 我無乜朋友 但現實就同好多人傾計

即係點？

偽毒

啲女人好虛偽的

但睇佢whatsapp last seen又真係好似得我搵佢咁濟

人地同時吊緊幾隻狗公
你只係其中一隻

咁攻心

佢地真係無乜朋友，因為佢地多男朋友

但真係無主動搵佢，但佢好醒夜晚會唔覆
一起身6點半就回你 繼續吊你對話

啲女人好蠱惑，
佢講乜信一半好啦

呢度都好多人同你傾計
唔通你個個都當朋友咩

我真係當大家係朋友係手足架

我個人覺得好正常
好似返工咁 同普通同事都會間中吹下水 傾下無傷大雅嘅閒計
但唔會咁就當人地係朋友嘛

我覺得只係你地對朋友嘅定義唔同
你=飯局fd搭fd都叫朋友
佢=能夠交心嘅朋友先叫朋友

佢連佢同男朋友鬧交都同我講姐係點

佢哋最鍾意周圍講

女人係會將感情野攞出黎同人講 宣洩情緒
對住39唔識7嘅人都會講唔洗太上心

正解

女人都好信

所以應該點好？唔理佢？

whatsapp/TG/Line/Mewe/IG 咁多app 你mon得果一個？

關你咩事唔好ff咁多啦

毒L最忌有自信

高手黎

仔都係